mk為左摩狗增肥都比人咁對待

摩狗快撚d落地獄啦

樓豬帶埋摩狗一齊落啦

講得好

樓上三隻

多謝

原來係我曼迷盧蛇

決定放過你地所以改名

續左約啦 咪咁反骨啦

仆街死啦柒頭皮

ching大量

樓豬應該頂mk個位過去阿狗

劉愛助